有冇試過好耐之前聽過d歌記得少少melody但硬記唔記得歌詞同咩歌

唔記得咗我點答你好

個腦係咁哼個旋律 但忘了歌詞 睇黎要錄音哼出黎先有人知

我搵左隻動畫ed 十年都未搵到

唯有試下錄音哼出黎睇下有冇人知